有冇人教下我

近排大學識左條女一個星期左右
對佢有少少好感
不過唔知點樣同佢發展落去

有冇人可以教下我點做好
我連佢有冇仔我都唔知

利申: A0

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

我有出街不過都係唔知點樣同d女仔溝通

照吓鏡，飲吓水。如果嗰個都心想事成，之後下刪三百字自己腦補

咁你收得皮都似啦
野又唔識講好難幫你喎